機場和你塞注意事項

首先，你係遊客、送機、接機、鳩嗚，唔使full gear嘅，普通出街衫就得，口罩隨便，gear你可以照袋，black bloc咪一件黑雨褸過囉，即除變平民。

此外，路唔路障我冇意見，可以分兩批人做，但以排隊塞爆為主，機鐵真係要逼佢停嘅，阻旅客出入之餘，主要要阻運兵。

離開路線係問題，留待各位補充。

(LIHKG please set up an English Platform for us)

Click Play!!!

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warriors!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

[limegreen]Lyrics：

[size=5]Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

Tui

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史